油麻地平價午餐

求推介

菜式無所謂，最好一個人$100樓下

外賣返公司定堂食先

堂食啦

我油麻地近旺角通常喺旺角嗰邊食
貴川（米線）
吉野家
A出口附近有間食番茄米線
好似叫MiSS
特別推介燒味飯 $26單併 $28雙併
新寶直行酒樓地下
不過只限外賣
近果欄嗰邊淨係食過某餐廳撈丁
過多幾條街朗豪坊熟食中心
有間三餸飯$35定$38
/直必咗屌細力d

thanks ching

我極少去油麻地

橫綱

囍鳳

無嘢食

Kitchen One Cafe
A2出口行兩個街口
平價西餐